‎[KPOP] 2019 K-pop討論區 （10）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

屌你老味樓主

Lm

勝利上班路

就到C位擔當出場

我都係支持yg c位出道

咁岩LUNCH TIME仲多人睇直播

堂堂正正李勝利

迷姦既片唔知龍生有冇睇過
但唔通啲警方會突登睇番send過比龍俊亨既片係咪冇迷姦再幫佢澄清咩
佢就算冇睇迷姦片都硬食 有睇就更加唔洗講

新post留名

我哥哥都退埋團
已經唔驚炒車可以放心食花生

但係我個心好痛

佢話睇過其他視頻同comment
我諗係差佬比左佢睇佢睇過d咩同對話 佢先無得唔認
如果淨係1對1果個對話我覺得佢未至於要退團

新人lm

支持

lm

洪基

隔住個mon都feel都佢幾sad

咁點解龍俊亨冇去schedule去咗jjy生日會fans原諒
但張賢勝俾fans屌到仆街嘅?
非引戰 純粹好奇

btw 依家d人講緊張賢勝係最後贏家
入唔到bigbang 又退beast
不過佢近排健康開朗嘅相真係同監獄101幾個有好強烈對比
睇韓網同微博嘅comment都好好
希望佢退伍之後會繼續唱歌 佢把聲幾好聽

到最後原來龍生都有份

唔可以因為佢地係圈外人就唔使開名，呢啲都係由跟開jjy嘅中飯知道佢平時玩開有邊啲朋友公開

要幾失望先講得出呢句
正常就唔會發表咩野既

條友唔去日本宣傳話病咗轉頭俾個仆街tag咗佢喺IG原來去咗同佢食生日餐飯[/quote]
原來以前已經咁friend 16年2月
龍俊亨, 為缺席日本行程致歉 "是去了鄭俊英生日會沒錯但..."

BEAST 成員龍俊亨因缺席日本行程一事道歉。
龍俊亨 22 日在自己的 Instagram 上寫：「我吃過藥也休息過了，雖然喉嚨還是紅腫，但多虧了各位還是健健康康的。倘若昨天的事情引發大家不快，在此向大家道歉。」

事實上龍俊亨 20 日於日本舉行的粉絲見面會當中，以身體健康惡化為由缺席，獨自一人先行返回韓國，但當天龍俊亨卻在韓國參加了鄭俊英的生日 Party 而引發了爭議。最近張賢勝才引起討論，現在龍俊亨也成為話題。

但是龍俊亨表示：「的確去了俊英的生日 party，但是如各位所知因為身體狀況不是很好，所以凌晨的 party 我只是露個臉、傳達了禮物後就回家休息了，這樣的行動的確容易引起誤會，是我的責任，往後會更加慎重並注意自己的身體狀況，真的很抱歉。」

推到成班垃圾全部受法律制裁

lm冇睇一個上午又爆一個post

呢個時候仲攬住個賤人盞害死埋自己同成隊 ft，不了

突然間好唏噓

有無live link?

佢不嬲好公開佢班FD
好多都跟過佢上節目
宜家睇返 可能係佢唯一一件好事

洪基一定勁sad

出場

來了

李洪基好慘
辛辛苦苦拍咁多劇做咁多綜藝
甚至出solo都係為咗多d人識ftisland
條友仔身為leader
做freerider不特止
仲要搞衰成團人

ftisland冇咗你都仲有承鉉喱個吉他
我都會繼續支持ft

什麼事

在警局下車一刻就帥氣爆表

完

我反而覺得係失望 咁多兄弟 原來係咁嘅人

你條無知撚收皮啦

走菊花路吧勝利

好似話果陣賢勝上台已經成個人好明顯無哂團魂 行程又唔止一次唔去?

警署路

見到佢個樣就憎

啲記者心諗又晒尻我時間

又唔撚答問題

都預左唔會講咩嫁啦
不過唔可以唔去交差姐

垃圾敗家仔勝利

龍俊亨

其實賢勝嗰時好似係同阿妹食飯
之後講到變咗唔去fans meeting 去同女性朋友食飯
然後當日仲要係佢老豆生忌定唔知死忌
嗰排好多野睇完都覺得有啲無風起浪 啲罪名莫須有咁
佢其實不嬲都毒摺乖仔嚟 不過就唔太識撈唔識做人

勝利同鄭俊英呢單野好似打開左潘朵拉的盒子，一發不可收拾

抵啦

好勁喎
著埋囚服仲型

佢係爸爸祭日同妹妹見面

開始調查應該唔講得 同請左律師會比人封口影響證供

右邊個男記者好似好唔gur 想打佢咁

而家係你睇過條咁嘅片都係犯法
咁你睇過又comment過就已經死得

重點係佢淨係知呢條片係偷拍吖，定係知道有埋落藥先？

@瘋狂的貧道

【勝利 下午韓國時間2點接受警方調查】現場視頻CUT
記者：你對性接待否認嗎？
勝利：對國民以及受到傷害的人我在此鞠躬謝罪
我會誠實接受調查
記者： 請問KKT裡的警察廳長是誰

已經冇左三團加仆街痴線佬
之後都唔知仲有邊個會爆出嚟

VIP表示真係極失望

摺到D藝人朋友得返7哥一個咁
但我唔多鐘意7哥

咁答其實好正常

off topic
我全程唔知點解淨係望住勝利右邊個男記者
佢表情好好笑

做人唔好咁串

【鄭俊英這事，也算是撞槍口上了。 (節錄)
韓國有個最大最知名的黃色網站叫soranet，1999年開始運營。裡面不光是色情AV，很多普通人被男友偷拍照片和視頻！會員大概100萬人，要成為準會員需要有料才能加入，那個料就是本人去偷拍一些女性的不雅照，照片裡要有親自拍攝的各種證明才能通過，發的越多內容越刺激就被其他會員們當神一樣供著。

雖說偷拍不拍臉，但女方一看就知道是自己，發現自己的裸照到處散播，很多都得抑鬱症或者自殺的。當然也有人維權告發上傳者和網站，但是這個網站的服務器不在韓國，很難被抓。結果soranet根本不受影響，受害者反倒雞蛋撞石頭還被曝光隱私，很多女性就選擇不追究。

有一次反響特別惡劣，一個男子帶她女友開房，餵她吃了藥，然後在網上直播，還寫上'時間、酒店地址。想來的趁現在快過來吧，機會不多哦！'來的人要認證是不是網站會員。過了一段時期女子仍然不知情，然而不久後手機一直受到短信騷擾，發很多自己的隱私部位圖才知道被男友賣了，無法工作辭了職，得抑鬱症去看心理醫生，但都沒有好轉。

這件事在韓國鬧的沸沸揚揚的，韓網一直聲討廢除網站，政府也不管。之後SBS節目《想知道那件事》 2015年12月26日第1013集裡做了soranet的節目，反響巨巨巨大！今年3月份警方成立專案小組調查（這節目向來播出後，政府就被輿論壓力重新做調查，數不清多少次了），4月份找到國外的服務器後全面封鎖了網站。不過soranet依然運營到6月份正式關閉。韓國現在幾乎每年都會有女性平權運動，遊行活動等等】

漂亮虎咚咚：
張紫妍國民請願再調查。
現在已經有16萬人。

今次衰嘢爆曬出嚟都叫做幫到張紫妍單案嘅

連呢度都有迷妹
咩叫淨係睇唔犯法？
大佬而家係偷拍迷姦然後流傳
正常人睇到呢d唔報警都會疏遠呢d垃圾啦
仲要仲咁frd 你估你oppa係好人咩
當女人係雞咋

仲要跟本一開始無認 響度講大話
唔係仲有痛腳響人手你估佢唔會死撐？
明顯係認罪換唔公開更下流既對話啦

屌，追星追到腦都無埋

屌你老母

7哥衰過咩大家心照

法律某程度上只係最低限度既道德

依家講緊唔係話唔識勝利個個鳩鳩前廳長
係另外一個 同埋聯絡唔到呢位當時嘅前廳長

就係無人知
1:1對話只係佢知情jjy偷拍 但佢今日講話佢無收過1:1果條片 但係之前有睇過其他片同有comment 但係咩片 係咪迷姦片 講左咩無人知 不過呢個已經衰左
我覺得只按1:1對話佢只係知情偷拍 hea左jjy 你就當佢知情不報 但當唔當共犯就一半半 咁jjy可能同過好多人講佢偷拍 但其他人唔舉報都賴哂野

【chosun日報】"無論職位高低,會進行全方位徹查和嚴厲處置" - 韓國警察廳現任廳長閔甲龍在今天上午韓國國會安全委員會會議中就"Burning Sun"事態調查表態.

關於警方可能有所勾結的疑點,閔甲龍表示:"是關係到警察命運的事情,會全力以赴.深刻銘記國民的要求和期望,投入全部警力根除反社會犯罪".

對於是否要先向國民道歉的質問,閔甲龍表示:"對國民身懷歉意,會一件一件進行調查,還原真相,並通過媒體隨時公開調查情況,保障國民的知情權,確保調查的公正性和透明性".

果d龍既fans喊緊
早幾日講到話唔關佢事
今日直情退埋團

前情提要

警察想搜國民權益委員會，國民權益委員會緊急移交證據畀大檢察廳

房正賢律師指同時任警察廳長聯絡嘅係朴寒星老公劉某，今日都會被傳召去警局

鄭俊英的“黃金手機”無法沒收檢查…“不夠緊急逮捕條件”

要檢查鄭俊英是否吸毒，進行毛髮檢查

鄭俊英案件移交檢察院

勝利、鄭俊英案件分配到首爾中央地檢

靚仔過勝利

我都想打柒邊狗

@漂亮虎咚咚

【twi】勝利接受調查：「與其說些什麼，還是用真相來答覆，我會誠實的接受調查。」

幾型

咁講好似覺得自己仲有救?

邊B

淨佢知情jjy偷拍，去到2018年都有互動就已經 佢成30歲人，點都有返啲判斷能力，jjy 呢啲人渣你唔報警都要疏遠啦

點會無

面皮可以要厚啲

邊狗分身

我大big bang永遠不滅

幕後boss:唔使驚

講到好似無辜咁

黑警自己查自己就算撚數啦

喂，真心，其實有必要講啦吓嘛
你淨係以為偷拍，同你知埋佢落藥係兩回事嚟架喎

紅色呢點絕對可以肯定啦
佢應該仲會好開心咁話我又上咗條女喇又有片睇喇blahblahblah

佢終於學精番一次囉，終於學識同周圍唔關事嘅人割蓆

認哂點捉yg
用腦啦

咁快爆post

第5頁啦

幾時退團

我都覺得似失望多d 同左佢做隊友成十幾年喇
洪基未必知佢做過d咩衰野 要睇新聞先知
PRI都夠失望 更何況佢

Yuri真係比佢大佬累撚死 本身都唔係話人氣好高

邊伯賢=段宜恩

【被疑與YG相互勾結：韓國最大門戶網站naver被曝持續刪除SBS的鄭俊英相關新聞視頻】
13日，韓國網絡社區"The Koo","Equi Korea",Diselle Mania等相繼登載了題為“一直被naverTV刪除的SBS新聞”等文章。
發帖人在文中發了4個鏈接，並表示“這都是相同視頻的鏈接，第三個視頻被刪除後又被恢復了。每當被恢復時，視頻播放量沒變，但點贊數和評論都被初始化了。”
韓國記者確認了帖子中提到的視頻鏈接，但是被刪除的第三個視頻的鏈接顯示“該視頻不存在或不提供該視頻”的文字。確認第四個鏈接發現，是一個可以正常觀看的視頻。該視頻標題是“姜慶潤記者'能撼動輿論的大型企劃公司，影響力超強'”，內容是SBS《8點新聞》姜慶潤記者的報導。
看到此內容的論壇用戶們均表示“naver這就是在告訴大家自己跟這事有關啊”“本來就這樣幹，這次乾脆敞開了乾”“一手遮天啊”“youtube上倒是有這個視頻”。視頻下方也有網友留言表示“又刪了啊，到底刪了幾次了，搞笑嗎”“naver請不要刪視頻”“naver你們不能這麼幹啊...為啥總是刪視頻啊？想要清空點贊和評論然後不讓視頻上前幾位嗎？真是寒心啊”

在SBS上傳的其它視頻下面，有這樣的留言：“剛剛看了熱度在前幾位的鄭俊英處罰力度的視頻，然後突然不見了。Naver應該經常刪吧。”“naver啊，別刪評論和點讚了啊”“你們自己想想也覺得羞恥嗎？”
本月12日，韓國體育新聞演藝部長出身的記者金永浩（音譯）在自己的youtube頻道中提出了BurningSun夜店、YG公司、naver網站之間存在勾結的疑惑。
金記者在視頻中表示，naver創始人，即全球投資負責人李海振（音譯）的兒子A某其實是YG娛樂旗下的歌手。李海振的兒子從日本留學回到韓國，正在從事夜店DJ的工作。他在首爾幾個夜店裡學習做DJ後，就正式進入公司作為藝人出道了。該公司就是YG娛樂的子公司“THE BLACK LABEL”。當時naver給YG投資了1000多億韓元，很多人都覺得很詫異，但知道是與YG相關的公司之後，就都同意了李海振的做法。

金記者說“我收到了很多與A某有關的舉報。A某現在被登記在勝利當代表的一個叫做YGX的公司旗下。勝利與A某，以及YG娛樂之中有何種關係，不得不讓人提出疑問。”

上月25日，金記者也曾爆料表示“BurningSun事件進行過程中獲得了一個大提示。YG之後，還有巨大的權利層會跟BurningSun有關。YG主要股東之一就是naver。調查的走向可能會是BurningSun、勝利、YG、naver。”

兩個都block晒

睇吓幾時適可而止
再爆落去k pop真係唔洗玩

少左兩位高貿會員

適可而止

好慘 有個咁嘅大佬真係羞恥

大家都係反exo

快啲爆埋YG啦

越close嘅人永遠都係最遲先知

利申：試過，自己真係到最後一刻先知，嗰吓真心屌咗出嚟

老實講一直以為黑暗娛樂圈都係呃下女粉蝦條,陪下瞓嗰啲野
屌你老母鄭俊英又迷姦又偷拍仲要SHARE
唔撚係人嚟

2代團啫

犯左法呀而家
犯罪唔洗拉呀

屌, 去得咁快
繼續食花生

naver有D難

日飯都係on99既生物
話咩會等5人FT
條友而家犯法喎
共犯喎
個腦坐住左呀？
等坐得太耐唔知發生咩事以為崔鐘訓俾人屈呀？
腦真係好重要

所以咪話唔知佢睇d片係咪迷姦片囉
咁大是大非既時候緊係會咁講
但當時人就未必會咁正義 仲未諗下jjy背後勢力 佢一個人做金手指死左都唔知咩事
Anyway 我上面咁講係以為佢淨係有1:1果到對話
但今日佢都認左有睇開其他片 咁佢睇左咩片都唔太大分別 佢知左幾年jjy有偷拍同keep住睇片已經死左

係得呢啲國家先有資格講女權平權

The Black Label邊個歌手姓李?

謝你老尾

好似唔係歌手,dj黎,上個post有講

屌我絶對唔係邊狗囉
我都唔追exo

good luck
baby good luck to you

垂死掙扎下姐，個官一日未判都唔撚認罪

唔追切POST留名

但係佢聲明講到明係不恰當言論喎 覺得係咁小事 唔係都唔智驚到即刻退團

可能人面廣到又救得返呢

視頻你老母
唔好用蝗語 可以用影片

仲咁撚理直氣壯 難怪個記者個樣想打柒佢咁

有後台 出黎講野啲口氣大到

靚仔班大聲

少時最紅唔係佢 期碼都叫有認知度
有戲拍最近都有舞台劇同fanmeeting

一定要有zico同咸濕仔李宗泫份

人面幾廣而家都無人會保喇
最盡比佢拖下時間
等無咁風頭火勢判輕d

就算律師幫佢打甩哂 都無得撈啦

一個都不能少

屌 你咁講又覺得好似

真係賤大佬 早應該斷六親

金samuel

雖然韓狗社會咁撚黑暗，
單野細D我就信一定打得甩，
但依家推撚到全國全亞洲昅到實都好難掹

大家主要唔係屌佢呢樣 係屌佢舞台上面已經完全唔合作
唔係自己part唔會跳之類
利申: 無鬧過佢唔出席fm呢單嘢

個四字詞語係咁用嘅咩

我依家睇見佢仲咁無恥就好想佢快啲入冊

首爾地方警察廳廣域搜查隊今日以嫌疑人身份傳喚了#勝利#。上個月他主動要求警察調查，以被調查者的身份接受了毒品檢查等，今天他以介紹性交易的嫌疑人的身份被警察傳喚。在毒品檢查中雖然被判定為陰性，但他在#鄭俊英#等所屬的kakao聊天室被發現了向投資者提供性服務的情況，還涉嫌逃稅。站在媒體的勝利再次表示歉意「向受到傷害的所有人致歉，比起現在對大家說什麼，還是希望通過調查來表明。」 沒有回答任何問題就進入了調查室。稍後涉嫌通過警方攔下了#FTISLAND##崔鐘訓#酒後駕駛的事情的劉李控股公司代表劉某也將出席。劉某是勝利、鄭俊英、崔鐘訓等在的團體聊天室的核心成員，也是#朴寒星#的丈夫。

留返D錢梳通獄卒

坐豪華監躉房

先唔講佢睇鄭俊英啲片 仲馬伕啲對話出曬黎 我唔信入唔到佢

首先喺呢件事上佢comment乜嘢都係唔恰當
唔理句嘢係乜佢都係死
只係死多死少咁解

咁呢個位咪算係做番應該做嘅嘢囉
冇理由自己一個嘅事要其他唔關事嘅人埋單
即係FT你唔會要埋其他隊友一齊同崔鐘訓埋單架嘛

龍而家就9秒9退團
即刻突顯其他涉事幾個

退團已經係最好辦法架啦

Me2

係龍俊亨ig top comment
有冇韓文大神可以解釋下喱個留言係叫佢同受害人道歉定叫佢唔洗同受害人道歉

用咗google translate覺得喱個位有d唔清楚

分身換唔切

咁因為真係犯法吖嘛
撇除衰多衰少先
你退咗，你真係將自己分割出嚟先
或者你冠冕堂皇啲，話方便我協助調查囉

FT嗰個直情開咗名佢喺個group度都唔退
咁即係點？

@韓國me2day

【theqoo】在剛剛播出的SBS FM節目中,首次公開事件的記者公開了新內容:

鄭俊英偷拍視頻被發現的案例還有一次.
據悉,當時被拍攝的女性哭着求鄭俊英刪掉視頻.
儘管是受害者,但她怕視頻被傳播,所以非常害怕.
鄭俊英說知道了,然後當面刪除了.
不過其實該視頻已經偷偷發送給了熟人.
該女性放下心並回去之後,鄭俊英給那個熟人說被發現後刪除了.
讓其把視頻回傳過來並儲存.
然後就是污穢和戲弄對話的延續

最尾個張可以改做“放監了嗎？？”

屌真係仆街黎

仆街死啦

叫佢同受害人道歉
比起對fans 同member道歉 , 同受害人道歉先係最重要

要呀，最後係話"更重要唔係對受害人道歉咩？"

同龍俊亨1：1個次既對話？

今晚新聞開名係佢就真係仆街了

韓文一定用Naver translate

【獨家】YG Ent. 楊賢碩弟弟 楊敏碩代表逃稅疑惑… 單獨確認水晶男孩李宰鎮被牽連

問點解冇對受害人嘅道歉 有同fans同member道歉但最重要嘅唔係應該同受害人道歉咩

關你撚事

黎喇黎喇

性招待要睇吓公開kkt嘅對話有無歧義, 或者其實對話有更確實證明, 甚至搵得返下屬同啲女仔都好有機會入。但涉嫌逃稅(呢樣仲關菊花事)、打人事件賄賂警察應該走唔甩。幾年前時任警察廳長包庇Burning Sun過到查牌都係

D人話會影響到張紫妍條案 堅唔堅？

就咁第一直覺係
同佢俾人爆出黎嗰句野嘅語境好啱

但通常如果係歌手都會寫明⋯
今次冇寫 都可能唔係佢嘅

【速報】YG 娛樂公司楊賢碩弟弟 楊敏碩代表逃稅嫌疑！確認#水晶男孩李宰鎮被牽連

據悉2016年底運營LoveSignal A社的楊賢碩持股70%，弟弟 楊敏碩持股30%，那個時候李宰鎮作為公司的理事，所以被挖出來！

陷家產一獲熟啦

唔該仲有啲咩好似鄭俊英咁既仆街偽人好快爆出嚟
唔撚想再睇住班仆街係鏡頭前扮哂野
好嘔心

島主怕乜

好似係講「點解冇向受害人嘅道歉？比起向成員嘅道歉，向受害人嘅道歉更加重要不是嗎？」之類
（自學韓文，唔知有冇譯錯）

賤人賤種賤種
下賤嘅程度無下限

究竟仲要F5多幾多日

認同

我諗仲有段時間

趁地淋啦

等睇清盤

yg娛樂變yg制藥

被發現的案例還有一次
會唔會係同俊亨講個次嘅另外一次
唔係想護航，只係我都唔係好接受到
搵緊藉口

我諗呢半個月都仲要keep住F5 只要佢一路查 查極都會有新消息公佈

有諗過YG會唔會推水晶世巡嚟填數
而家

都未爆曬

皮毛咋宜家
仲係明星仔既階段咋

二代killer上升至一代了

娛樂股變醫療股

適可而止唔係咁用囉，學下成語先學人拋書包啦

但的確呢單野會燒到幾深呢？
唔知班有勢力人士去到咩程度就洗橫手干預

有生之年見證到YG收皮

李宰鎮咁二次元都中招

佢大佬係邊個？

咦，乜又係YG呀

唔止二代團 一代男團水晶男孩都中招

分分鐘去到四月都仲未完件事 而家爆極都仲係爆緊娛樂圈啲野 政治界個仲未有料

起碼一個禮拜

我愛邊狗

18萬人請願重審 10年前既案 仲有15日過訴訟時效 但係呢單案睇黎係檢察廳入面有人收左錢銷毀證據 即係 警察同檢查廳都唔可信？

越嚟越多嘢爆
呢個月cb嗰啲idol就慘喇

Cls 到一代團 kpop大洗牌
勝利呢次真係出人頭地喇 全個kpop界比佢搞到亂哂

一向黑警

撚唔知佢叫權某

"明年勝利一個人就代表KPOP的顏面了，要小心一點啊，假如發生了什麼事，KPOP就完了，拜託了，發生什麼的話，真的就完蛋了。"

有BTS IZ*ONE Twice 佢地應該打唔贏監獄101 的勝利X鄭俊英Duo

勝利應記一功
係時候整頓下班老屎忽

可唔可以好似韓劇咁有D關鍵證據比人查到
好地地一條人命咁就無左

一早講咗啦 入面咁多大粒野爪牙

唔撚係我問喎

佢男朋友都被人滅咗聲啦

判完咪又係阻止唔到呢d事發生

咁李宰鎮係YG大舅
唉，YG

今次YG可以預備摺都似
teasure13出道無望
無得睇BP大字報

搞咩亂啊 成班垃圾自己攞黎賤
你冇做過就唔會被洗牌啦

BTS今次CB係去美國SNL影響應該細D

估唔到ㄧ上嚟又變天
龍俊享, 我對你失望

今日mamamoo comeback先慘

笑死 呢句野出至邊度

娛樂圈不嬲都好淫亂，依啲根本就冰山一角。不過呢單新聞真係精彩，仲好過韓劇而家賊捉賊，睇下邊個勢力勁啲

句野好似係GD講 只不過原句kpop係bigbang

GD同勝利講
將BIGBANG變左做KPOP

原句是Gd：明年勝利一個人就代表bigbang的顏面了，要小心一點啊，假如發生了什麼事，Bigbang就完了，拜託了，發生什麼的話，真的就完蛋了。

今次單野真係好睇 估唔到連水晶都燒埋

@韓國me2day

鍾意著今次出事嘅人真係慘
希望爆晒所有有關係嘅人出黎
早日認清佢地係咩人
如果我idol有份 我就脫
因為作為fans之前 我都係女性

一路都係佢fans 見到佢咁俾人搞到要走其實好sad 但依家見佢就算唔紅都正正常常 開心仔 都算係咁 佢唔係壞人(但龍都係估佢唔到)

GD退伍出黎
勝利：哥 真的完蛋了

水晶唔係已經冇左個啦咩

終於有個理智女性fans唔係迷妹

個女仔好慘 被條仆街咁玩法

其實無乜野 朴春Epik High出歌都照上#1 #2

Mamamoo
成個四季Project 最後一個Cb撞正呢單嘢
屌班變態迷姦性罪犯襯地淋啦

個人粉絲俱樂部管理員被指是姜成勳女友，兩人一同挪用粉絲俱樂部募款，以及被拍得威脅前經理人的片段等，令YELLOWKIES（SECHSKIES歌迷）對姜成勳相當失望，要求所屬公司YG娛樂整頓水晶男孩。最終，姜成勳透過粉絲俱樂部宣佈退出組合，以及與YG娛樂解約。

上樑不正

YG 快啲冚家剷啦 我等唔切啦

水晶有咁紅咩?

如果係我idol 真係失望都冇情講
做得出呢啲事 唔好好反省 受下教訓真係唔得

笑死

黃家覺得佢地好紅架
唔計俾另一隻色屌打的話

簽左

真係想同佢哋班人講唔好再侮辱誠實呢個詞

白家都不是什麼好東西

佢有啲似김상교

KBS...

same
大家都可以簽 用fb ac
目前已經over 200,000명

YG個寶石盒係咪可以掉落咸水海啦

成個YG都得嫁啦

公司都就黎冇，可以閉上個盒先了

肥仔同tonyan

睇唔明韓文

係咪有個制係for 簽名禁落去就得?

點解會有聲有畫面

未算fans有留意下
諗住覺得水晶話哂一代comeback唔會比人屌得咁勁
加上又唔係親生緊係比yg推出嚟擋

話點解冇向受害者嘅道歉

最新劇情整理：勝利醜聞事件懶人包

屌 有可能

㩒個box 佢會叫你login sns (fb/twitter/naver)
你link完ac就會彈翻出去 然後打동의합니다.就得

回想起2012年特首選舉嗰陣既香港傳媒

㩒藍色동의制 就會跳去俾你揀fb/twi/naver登入 登入左就係成功左

白家做咩？

潛建

你收皮啦

leehi winner akmu快啲搵地方走啊
睇黎YG遲早收皮

人渣有話拉夠㗎咩

羅PD咁錫WINNER可唔可以趁亂叫CJ簽WINNER返黎 挫多YG一獲甘

leehi真係晨早就要走啦 雪咁耐我睇楊菊花幾時死

本身都TVN半邊仔
做埋親生仔啦不如

原文係一星期前既post黎

利申 小黃

最少要幾多人簽？

撳藍色同意(동의)
跟住會link去connect fb, twt, naver login
之後應該會彈一大篇韓文 代表簽左

諗返起MINO Solo都係羅PD喺新西遊記大力宣傳

李昇洲 DJ

大家都唔係寄望你做個良好公民唔食煙唔飲酒唔亂過馬路
但係你衰女人+性呢瓣真係
爆你係雙性兼日日幾廿P都冇咁大鑊

我諗法係 玩唔緊要 要玩得聰明同唔好做犯法嘢 但呢次全部犯法不特止 仲全部都係仆街都冇人有的行為 拉晒去坐監啦

Zico呢個懦夫，咁醒目識做cd rom俾佢走得甩
D片一睇就應該知係迷姦偷拍，jjy點會唔同佢講，
希望佢俾人周到入埋去一齊坐

要20萬先會有回應

唔傷害到人既前題又唔犯法理得你點玩呀
見到你過得開心FANS仲開心呀

來了來了 主菜來了

勝利一定想打撚死jjy

佢一直係到畫清界線，覺得佢點都唔會得個知字
到最後俾人爆咗啲咩出黎真係返唔到轉頭

【挖個「劉會長」的瓜】
昨天記報道，今天#鄭俊英[超話]# #勝利[超話]# 和劉會長3人會前往警局接受調查！
今天貧道分別發佈了上午10點 鄭俊英和下午2點勝利走入警察廳的視頻CUT
但是唯獨沒有發佈劉會長的，據悉原本劉會長是下午3點接受調查
但是劉會長避人耳目，提前也就是今天中午12點50分已經進入首爾地方警察廳
重點來了：據悉走的不是和勝利&鄭俊英一樣的正門，而是東門
東門沒有警察出入證無法進入的

娛樂圈係個大染缸 未爆唔代表冇做過衰野嘅

原文係3月7日
標題黨
如果島主真係做過唔會幫佢洗
但現階段過左7日韓國人冇反應

利申小黃

我覺得有d似孔明

YG
幾時燒埋菊花本人

公道啲講
佢俾人爆先係都調返轉啦

李宰鎮係YG大舅，所以話生意嘅嘢就算掛名都唔好立亂做，真係無咁著數嘅事

YG 真係人人有份
YG有邊個仲未出事？

想睇雪炫d相

唔知有冇人po左

【獨家】故 張紫妍 死亡前1年通話記錄消失
經確認 2009年3月7日去世的已故 張紫妍向誰提供性服務的基本資料 — 張紫妍死亡前1年的通話記錄從檢察廳保管的搜查記錄中消失. 搜查記錄自然流失的可能性為0，因為有人故意竊取的可能性非常高.

啱啱睇過左21萬了

冇佢部黃金手機撚會俾人爆哂全部野
本身冇部手機流出咪可以繼續勾結警察

zico哥直情講得出有部黃金機
龍爺睇過片9up完都GG啦
更何況佢

唔係覺得冇風化呢單佢就死唔去嘛

佢真係好慘 本來想自殺令到韓國人關注
點知搞左咁佢 啲垃圾咩事都無 仲要無曬證據

照咁講 jjy佢先係破案關鍵 係咪要多謝佢

係 正義使者鄭俊英

黑警

好癲
件事已經全國人民都知
仲打算繼續遮

正常人有呢啲特別野點會唔睇
點睇zico都唔會係正人君子

連海外都知

Zico一開頭唔承認同雪炫一齊已經好憎佢 都唔係咩好男人

佢自殺之前留低個名單 就係想揭發班pk 等唔好再有人受害
點知最後都係冇人幫到佢申冤 一過就10年
直到今時今日 班人只係更加猖狂 真係好可悲

本身的確唔夠料一定鋤得死佢

張紫妍單野 同勝利、鄭俊英關事？

曾經嘅佢地

借勝利單野
用網民力量重啟調查
依家韓國都重提返依件事

呢條咁既蛋散爛仔憑乜鳩食左雪炫個處

同人無關，同體制有關

Swag

警察又係黑警 電視台又唔報 貼上網Naver果D又會刪貼
俾著你都唔知可以做D乜
真係可以好似中國咁咩真相都都無人知

都係嗰句，人總有好奇心，睇吓就唔係問題嘅
你當下嗰刻唔會去搵條片個出處架嘛
知就唔好再睇

但係如果查到就唔該你講真話囉
你唔係仲同我講話部機得contact吓嘛？
你當日形容做精靈小圖鑑喎

勝利好撚矮

Jyp家族萬歳

面嗰層唔關 底嗰層咪又係班富商賤種

KBS 2TV《#兩天一夜#》相關人士今日表示：「#鄭俊英#已經完全退出《兩天一夜》。不是主動退出，而是製作組要求退出。」之前有媒體報道稱KBS相關人士表示：「鄭俊英與其說是完全下車，不如說是暫時下車。等待調查出結果後再做決定。」但此後該媒體修改了報道。
鄭俊英在2016年因偷拍女友的部分身體部位而被起訴，但後來對方撤訴，被判無嫌疑。當時鄭俊英4個月沒有出演《兩天一夜》，但是節目組通過字幕等表達像是在等待鄭俊英，一直間接提及，另外還為他準備了復出特輯。對此部分觀眾在觀眾留言板上主張《兩天一夜》也有責任，要求廢除。

想點死

比人屌一次定兩次屎忽

Bang bang bang槍斃佢

請夏

center - 李勝利
主唱+吉他 - 鄭俊英
rapper+作曲 - 龍俊亨
吉他 - 崔鍾訓
仲有冇

個關係就係江南club就係班上層人士嘅吸毒賣淫私竇。2010年探員查嘅江南夜店貪污案同2015年爆嘅江南夜店不法交易就係有班上層人士有關係。

制作人:yg

Pd:yg

center竟然唔係鄭俊英

rap zico
guitar 李宗泫

門面yg

炒硬

勝利全能到仆街
黃賭毒貪樣樣有

平時咁鍾意博出鏡

財政：李宰鎮

係堂堂正正李勝利就唔好縮，入左伍先受

[cp]FNC发表官方立场表示，#崔钟训#将从#FTISLAND#退出，并永远从娱乐圈隐退。 [/cp]

永遠

KPop 山神

早就應該啦

終於知驚

Ft果個做埋司機都得

但已經柒左

雙結他啦可以

咪係
無錯 你無record係捉你唔到
但果日節目佢同jjy講到眉飛色舞
你淨係睇contact會咁興奮？
比起龍俊亨 更加想呢條仆街仔比人周到

FNC真係正宗ON9咁撚遲先踢
搞到成身屎

無人理都po下

3月23日售票

FNC真係
先前股票
然後權光珍
然後而家咁

真係冇團齊人

呢個價錢睇得過

WHO IS NEXT?

ACE

今次直接開雞豆啦不如

Ever Forever

排隊屌勝利同鄭俊英

懷疑FNC 知道消息既速度同我地一樣
上網睇新聞先知

條仆街崔鐘訓隨時連公司都無番過去

啲迷妹

我地都快過佢地啦

Gay bar

【體育京鄉】[崔鐘訓退出娛樂圈,退出組合]14日,FNC方面表示"最近牽扯到接二連三的爭論中的崔鐘訓,決定退出娛樂圈,退出組合FTISLAND

李。山齊士

突然係到諗
如果有人因為單嘢自殺
到時韓國會唔會即刻換哂風向

好想知幾時輪到李宗泫

Five treasure island 變 four treasure island
都仲係ftisland

畏罪自殺轉咩風向
死左大晒咩

抵撚死

應該就唔會
上年有個metoo嫌疑人自殺
都仲係俾人鬧緊

如果係鄭俊英

愈來愈多人搶票

咪係
又無冤枉佢地做過既野

咁就好

驚唔爆多過搶唔到

唔會轉
你睇下조민기

SBS快D爆佢老母

搶哂靚位

嘩, 錯啲miss左
不過價錢都幾高

Zico/李宗泫 : 今晚的主角是我啊 我 我啊 我
PICK ME

話唔定佢有後著

源斌果時退隊都有人咁講
佢同洪基把聲好match架
唔知佢而家點呢 好掛住佢

永久退出FNC係咪第一個
勝利同鄭俊英有無話永遠退出?

到時同歪G 狗咬狗骨

前者冇
後者唔知

李淙泫應該都就快出通知話退出cnblue啦睇黎

冇左bigbang仲唔係exo同bts天下？

等今晚新聞打完一巴之後先退啦

exo d人開始入伍啦都 我覺得17有機會上到位

冇啦
都唔知留後路黎做咩
唔係覺得自己有得翻身下話

對比之下
朴有天 金賢重都係碎料
佢地都翻唔到身啦

想做下個朱智勳？
人地係演員 又淨係衰吸毒一飯
難d囉

Exo真係慘
玩咁耐都冇做過一哥

我覺得佢都未知單野咁嚴重
所以先係度鳩寫聲明

可能fnc根本連咩事都未知,傻下傻下就出聲明

應該潛逃左
好似無提過佢要去警局咁

zico哥你咁撚大聲喺節目入面講到咁撚揚
我啲朋友玩開pkmon見到個真嘅圖鑑都冇你咁興奮啦...
入面有啲咩你先會用到小精靈圖鑑去形容

而家全世界都想佢斷正
不過可能佢夠醒目，冇留底咁咪甩到身囉

Fnc次次d公關都咁廢

唔係掛 佢做左幾年啦 同gangbang輪流玩 bts早兩年都係得個望字

呢個時候仲同公司講大話，想公司保佢地
依家連黑警都保唔到啦

其實有時覺得佢地幾慘
隨時明明我咩料都冇就要作段聲明出嚟

作完之後又要執番屎

想睇佢收皮

呢個時間最好係有殺錯冇放過啦 遲左就話你包庇 炒車最多未道歉下 感覺上維護公司形象大於一切

14-15係EXO啦

FNC d公關平時都係又慢又9up 都唔係呢單先係咁

姜丹請左宣鍾文，該律師對於藝人與經紀公司的合約訴訟相當有經驗，此舉也等同正式向公司宣告開戰。

WOW左未?

當年FNC成日驚洪基玩出禍先唔俾佢做隊長
點知

追到live留名

除時攪到同bap一樣下場 佢呢d半年內唔返出黎幕前就等於收檔 d迷妹不嬲都係周圍轉

開完戰邊個要

404出黎 邊個記得佢

所以有冇可能不停參加pd 咁次次都出道就可以長玩長有

唔BAP都可能係JYJ

李鐘碩入伍嘅打扮好似佢都係嫌疑人咁

明明14 15年係一哥

佢係exo bts黑嚟

開頭未睇內文
仲估緊拉左邊個

好想睇

其實應該拎到國際獎項都算對國家有貢獻可以考慮免兵疫啦 次次起最輝煌既時間叫人入伍 真係斷到道氣勢咁

真係好睇過煲劇
忍唔住係咁上黎追post

開頭淨係見到李鐘碩同張相， 嚇到我

有證詞稱除因涉嫌拍攝並傳播性關係視頻而正在接受警方調查的鄭俊英外還有其他人拍攝並傳播偷拍視頻

14日向國民權益委員會公益舉報勝利和鄭俊英等參與的Kakao Talk群聊天室資料的方律師說:"(除鄭俊英外)還有拍攝並散佈非法性關係視頻的人。"

方律師表示:"其他人也是這麼做的" "不知道是不是藝人"。可以想像除了鄭俊英以外其他參與者也經常拍攝並傳播非法性關係視頻。

另外方律師還表示他們上傳視頻的行為就像"習慣"一樣對待受害女性就像對待物品一樣特別是對特定女性使用了"美食店"一詞

方律師表示對話室中還包含暗示試圖利用毒品強姦的內容他解釋說"有暗示毒品的內容","雖然有'睡眠劑'這個詞但是對於水面大麻等毒品並沒有特別的名稱"

接著他還表示"看到了好像被藥物暈厥的女性的影像"提出了她們使用毒品的可能性。

涉嫌參與問題kakaotalk聊天室"介紹性交易"和"非法拍攝和散佈視頻"的勝利和鄭俊英當天出席警察局正在接受調查。

體育/古典音樂類有

又追到live左
一陣夜啲又唔知會爆啲咩岀嚟呢

演員都仲好小小
歌手真係斷左道氣

好似都唔易 要拎到金牌先有得免役

演技喱d野 好難定義國際性wor
之前有講咩上到billboard都應該免
但係咪變相可以買榜買新聞稿去谷個成功返黎？

好想元斌返黎

班友係咪全部都已經去到病態
正常人點會為左食女去落藥迷姦
仲要自己咁出名都去博

孫興民都未有得免役
IDOL真係難啲囉

之前咪免咗囉

佢有得免

原來免左
SOR 冇追得咁貼

康城

睇av睇上腦

同埋其實都對普通人唔公平
我為事業打拼緊博緊升職
入伍一樣斷咗我道氣

只可以話
生於韓國 都預咗要當兵
就要做好生涯規劃
先入伍再搏殺
定搏殺咗先入伍

所以地希哥先係高手

billboard有分正榜同野榜
正榜難D

因為試過幾次都無事

做明星玩女玩到悶就開始要D刺激野

屌死魚好屌咩

征服感?

呢個時候越高調越保命

玩到冇嘢好玩

好似佢地會讀大學時入伍
寧願停學入伍兩年
唔影響事業

我意思係能夠對國家名氣有提升咁 即係韓國亞冠拎冠軍可以免兵役 咁音樂上面到達某一個高位都可以 咁都叫公平掛 唔係求其一個普通人話打工都叫做有重大貢獻 咁點定義就要個國家自己定啦 不過又真係好難同運動比較既 始終真係一個比較國力既機會 一陣d電競友又可能走出黎話拎世界冠軍想免兵役就死

記者幾正

打一打官司又有排搞 唉

班黑警又恐嚇記者

天下警察一樣黑

【挖一個勝利入伍的瓜！】
韓國軍隊其實也有軍隊檢查廳，而且軍隊的法庭量刑要比普通的法庭量刑嚴苛，據悉曾經有個人入伍前犯罪，參軍後被發現，軍隊法庭量刑是普通法庭的兩倍！
也就是說現在#勝利[超話]# 涉及犯罪嫌疑，如果25號入伍，很有可能會被轉交到軍隊相關部門進行處理！如果想避免，那就要在25號前被拘留，這樣根據韓國兵役法規60條：延遲參軍

塞翁失馬焉知非福

唔知邊個講嘛 佢地好似拍緊電影咁 除左殺人做盡壞事 但無人捉到 呢種刺激征服感我地呢d凡夫俗子識條鐵咩

真係唔知 願聞其詳

當兵期間叫雞

對比其他人
佢其實好少事

當兵都唔比叫雞,好慘...

叫雞明買明賣
只係衰在當緊兵
比起班人渣
其實好小事

2022年電競會成為亞運項目

個陣好似仲同朴寒星一齊緊？

係wo 咁班電競人應該搏晒老命

最重點係佢當時有女朋友

睇下幾時適可而止呢句真係好撚好笑

係啊朴寒星真係唔識揀男人

咁爆咗就要啦㗎啦

係呀。
苦命嘅朴寒星

@漂亮虎咚咚
現在微博熱搜上「YG逃稅疑惑+水晶男孩李宰鎮」那條新聞，我用google和naver都看了一下，報道源頭是一家韓國的中小新聞公司「日曜新聞」，發新聞的地方是naver post而不是naver新聞。到現在為止，韓國新聞企業里只有「日曜新聞」發了這條報道，各個論壇複製粘貼轉發的也都是這篇，其餘的韓國主流新聞都沒有跟進。
所以，naver新聞版塊現在還搜不到「YG 逃稅 李宰鎮」相關報道。google新聞版塊搜出來的也不是這條新聞內容。
因此，該新聞內容是否屬實現在還不能下定論，如果後續主流新聞有跟進了再看吧。

7哥係同生菜公演完，應該要返軍隊報道，但佢地無返到，而係去咗按摩架步，不過都無幫襯就出嚟。嗰排咁啱係Rain都出咗事，軍方就搵到位入嚟取消藝人演藝兵制度

勝利上認哥被ikon爆過 舊宿舍執漏左隻hard-disk有幾千套av

呢d係佢同佢女朋友私人感情問題
你可以話佢咸濕濫交
但佢無犯法

佢真係好pro，唔知佢喺韓國讀書係咪讀新聞呢個範疇？

15年exo一哥

嚴格嚟講，佢都犯咗去完公演無即刻返軍隊報道嘅軍規。同埋入伍前，佢同朴寒星已經分咗手，只係無公布，係嗰件事爆出嚟先公布。

突然醒起李準套戲 演員是演員
由寂寂無名到做到紅咗 跟住不停屌女 強姦 最後又跌返落谷底

因為宜家有班人渣對比姐
個時黎講都幾不道德嫁

【OSEN】[MOMOLAND20日將以7人組回歸]14日,momoland 所屬社表示"因為MOMOLAND成員taeha 柳婷安的健康和個人原因,這次專輯活動確實要休息一段時間,所以決定以7人組回歸. "組合成員將在20日公開迷你5輯,積極展開活動

個人原因

勝利以前已經同女fans玩窒息性愛

我唔係

外界相當關心妻子朴韓星的狀況，但她只透過公司表示「老公不是演藝人員，對於他的私生活不太了解。」兩人於2017年11月登記結婚，但她婚後對男方身份低調不談，婚姻生活神秘。

好慘囉佢

佢都係有左先結婚

你正常嘅定義真係

YERI

見到yeri個死人樣秒負皮

會睇落藥 強姦既片 都叫正常人？

14exo可以話係
但15點睇都big bang啦

依家淨係爆2016既野係咪因爲佢部黃金手機唔肯交出黎
淨係得佢之前整手機d backup

點會G
Zico 半個Khipop人
睇個鹹片濕濕醉喇
大把比佢仆街既係khippop
主流唔掂咪撈下Underground
過幾年無人記得出返黎

有d iu feel

路人飯覺得488幾抵屌 不過應該搶到仆街

佢接受調查嗰時仲要係"真"誠實, 警察無查到嗰啲都主動講哂

仲條片send比你嗰個係當事人，唔係第三者

你個blind收皮啦

好鮮明嘅對比

Mamamoo聽完成個腦都係Ella Ella Ella Ella Ella

其他四個

呢單嘢爆出嚟之前 仲以爲FNC有翻身嘅機會 Sky Castle 紅到咁
N. Flying 又音源逆流仲攞埋1位

Somi完全無出道命

咁岩既我都係

【#勝利[超話]# KKT里性接待聊天記錄】
勝利分別想向方介紹了1號到5號女孩的特徵！
最後對方想從234選一個，勝利發了照片
又推薦了5號

另據一則新聞，在今天勝利進行性招待案件調查時，記者聯繫YG，YG方面說已經解除合約，我們也聯繫不上，對此我們無話可說

大哥好叻

yg真係仆街黎

由中學開始飯既團得返BTOB同Infinite比較冇咁多負面新聞好唏噓

點解靚仔過做idol嗰陣咁多

完全係馬伕既對話

Yg

YG仆街到即刻斬

集氣 一定要整死YG entertainment 如果唔係kpop就難以重見天日
預祝YG所有真。artist過檔成功！！

屌你個閪YG執撚咗佢啦狗嚟㗎喎

佢話過 當你覺得佢都係靚仔嘅時候
就即係你已經係入咗坑

早排嗰個kpop醜樣post
我身為fans都係度睇佢俾人提幾多次

我愛got7 bts exo

屌好撚嘔心

係咪係軍隊精神左所以先覺得靚仔左

呢張相成個泰臣咁

想像唔到一個跟住Big Bang世界巡迴既"World Star"平時係whatsapp係做馬伕

睇對話都覺得好專業

依家更發現澤演係真男人

Yg大發
最仆街公司當之無愧

唔知馬伕係咪食過晒d女呢

我正職係馬伕,big bang只係副業

記者聯繫YG，YG方面說已經解除合約，我們也聯繫不上，對此我們無話可說

即刻劃清界線

點解佢可以有咁多時間

黃賭毒先係正職

南韓Bill Gates

分夠身未

YG：我唔撚知呀 唔好問我啦屌你

最重點其實係韓國叫🐤係違法
所以朴有天聰明但賤格, 食完唔俾錢

YG咁撚鴕鳥既，係咪當全世界人同佢一樣係弱智

今次關公都救唔到佢

可能係綜合顧客評價呢

【naver】時事雜誌入手勝利的Kakao聊天記錄。涉嫌拉斯維加斯海外賭博，海外遠程性交易中介。（聊天記錄稍後

其實係咪得淨係鄭俊英嘅kakao紀錄?
因為佢整過電話
咁啱啱流出嘅勝利做馬伕對話係邊度黎？
條友都係send上group?

但啲對話邊到流出黎

屌

仆街了

屌 真係嗡中左黃賭毒

唔係因為查勝利先所以被人爆鄭俊英d野咩

勝利呢個名真係幾屈機

環球大生意

屌勁仆街

#堂堂正正李勝利
強國人究竟有幾大愛

真係CLS

韓國叫🐤係犯法㗎
(我無

做龜公都做到誇國
勝利好野

幾時中埋殺人放火

嘩屌
咁大規模嘅犯罪組織
係咪要出動到國際刑警

笑撚到仆街

跨國犯罪組織

有都唔出奇

屈就佢係BIGBANG真係辛苦晒

我就係話佢正常人嘅定義奇怪囉

又有花生食

我都攪唔清
但係連鄭俊英部黃金手機都沒收唔到
所有嘢都係佢之前整電話得到嘅記錄
之前流出勝利有份嘅對話 都係喺鄭俊英有份嘅group chat入面
所以我一直都以為佢哋冇勝利嘅電話資料

係bigbang簡直浪費人材

Bigbang賺既只係碎銀咋點同佢呢d大茶飯

雖然勝利係仆街 但就咁睇yg先係個boss
一個明星有無咁大能力黃賭毒掂哂
你話個個gd我都信 幾時爆到yg搶個c位黎坐

你唔係once咩你隻雜種狗

GD TOP 佢地應該叫勝利做大佬啦，
難為勝利屈就做忙內咁多年

仲成日恰鳩勝利，點知係做開大佬

條友有病

禾老婆jisoo典算

同bp一齊收皮

唔同國家都有生意

勝利最開頭爆性招待嘅kkt對話就係手下賣畀記者。所以我之前就係問，係勝利嗰邊有人落網，轉做污點證人，爆咗勝利kkt等證據出嚟？

一路都stalk住微博 留意到鄭俊英同崔鐘訓啲fans算正常 脫飯既脫飯 反而勝利啲fans仲死攬住佢繼續盲撐

一單勁過一單

勝利幾時走私軍火？

性利我高價請jisoo做老婆
ok

為穿起西裝從容的你驕傲

勝利 (全能到仆街)

黃賭毒點掂點撐呀
你呢家出黎話我係食死貓 yg條仆街先係主謀
我就撐你啦

因為兩個最後都叫做認咗
係得勝利仲死撐緊咋嘛

補圖

口語化d既意思係:佢既野唔L關我事,米L再問我

環球龜公

今次冇得講 一定係勝利c位 俊英要退居次位

分分鐘已經私下傾掂數
爆晒d衰野出黎再搵勝利食晒佢
yg就繼續扮傻
想佢爆楊菊大穫都幾難

其實真係好撚痴線
我本身係勝利死忠嚟
但事實擺在眼前都死話未有證據唔信
我都諗唔明

死忠
一定好難受

點解唔提下yg呢條仆街
藝人又毒又黃佢唔知
推哂自家藝人做替死鬼自己乜事都無

勝利黃賭毒都有 全能到仆街

韓國人係外國賭錢都係犯法

雖然一路睇一路覺得好好笑
但諗深一層其實都幾心寒
一個咁多人識嘅idol竟然係個作奸犯科嘅人
呢個唔拍做電影真係好晒

冇錯呀 我係PRI呀 你話係前團飯都有d心酸
香港雖然唔多PRI 但果次Music bank都算帶比開心回比FT (同埋我)
我真係好想訓快d認錯啦 (而家心情都"放棄吧"mode)
同時我都中意前Beast今Highlight
結果係今日呢個白色情人節嘅日子 兩隊都
回想佢地早期佢地兩隊成日孖住comeback好fd好開心 到今時今日呢個局面就好嘆息了
呢個moment我都會繼續支持其他成員們的，加油!

我都覺得捉到yg好難
一個明星一開頭點會有咁多人脈本錢搞呢d野
老楊唔關事真係唔信

台灣 大陸兩邊d fans一樣咁on 9
果然兩岸一家親

點解會覺得bb入面得勝利有份
根本成隊都唔係好人

真係唔止坐幾年監咁簡單

如果可以 係佢坐監時拍套documentary
問下佢內心世界到底係點

大撚把韓國人黎澳門賭

擺到明勝利只係個小頭目 幕後黑手點會自己出手
分分鐘老楊都係中層Boss

burnin sun勝利 疑LA賭博 「贏了2億，因為我常來可以存在safe bank里」

似yg大本比性利 性利再搞大
勾結埋警察咁大單無yg後面撐好難明

真世界仔

雖然同意你考慮幾層面後決定退出 為何沒有對受害者的道歉？有曾經的飯或者飯和成員們的道歉 更重要不是對受害者的道歉嗎?

見到菊花呢家d態度真係捉佢唔到條氣頂住頂住

仍真係乜都親力親為

正職犯罪
副業idol

正氣有樣睇！重要難得成團都咁正氣！

影衰vip

但係拉左菊花
大半個yg收皮咁濟
蝴蝶效應搞到韓娛公司大跌
比我都唔拉

一係就朴寒星個老公係大佬（但都未係最大嗰個）
佢可以壓到崔鍾訓單野都知佢唔簡單
連yg都㩒唔到gd同top嘅醜聞

LOCK ME LOCK ME LOCK LOCK LOCK ME

跨國企業

但正正就係有公司想yg收皮

初頭都係打死唔信
去到有kkt同自己講一定要接受現實
其實而家個心都唔好受
但只可以話佢係抵死

yg其實唔拉都收皮嫁啦
gd 10月先出黎佢鬼有$比lvmh咩
同埋如果cj想洗牌 拉左yg就真係重新洗牌

Netflix

有無人知佢老公咩料

痴撚線

跨國黃賭毒集團

原來Bigbang 大佬先係佢

韓娛戰國時代岩岩先開始

屌 做idol既極致

我覺得壓到係因為冇人受傷,所以壓到

水晶做傀儡咋嘛 佢做都咁四次元形象…咁樣唔係大菊同小菊話事咩, 快啲直接燒菊花啦

一雞死一雞嗚
yg收皮 big hit cj上

崔有認咩

Yg夠膽拍喱單野嘅戲出黎
可能可以翻到身

撈埋特工果行

我都係中意前beast今highlight 雖然算唔上係light 但都留意斗龍
你就好有睇到music bank 因為我見係拼盤con所以無去到前幾次香港單con同fnc con都有去到 之前仲係度諗佢地幾時會再嚟開單con
啲人唔知係咪話訓著咗草 係男人做錯都要出嚟認咗佢啦唉
本身都係因為係訓先入坑ft 啱都有諗過要唔要就咁退kpop圈算 最後都係唔捨得淨低4個所以留低咗
Prima你都加油撐住呀！ 我地應該都要啲時間冷靜消化下

如果啲公司係穩健既，受外圍環境影響被質低股價，正好提供機會畀大戶掃貨。只要過一排股價回穩就fatfat啦。

等你班友成日話勝利冇料到
點知原來人地係大佬

反而完左單野覺得記者可以拍套紀錄片講佢地心路歷程

屌, 再爆落去真係隨時上國際大新聞

有認有醉駕
起碼認咗一樣

韓國人海外賭錢點為之犯法？點為之大額？

唔扣押佢會唔會著草架 單單入晒佢真係坐到屎忽開花wo

搞唔好kpop既形像都好難升番以前咁

而家爆出嚟既野 已經遠超佢係演藝圈既奉獻同成就

Yg做返主角搵勝利做配角
襯未入去坐前拍哂佢
入去坐個時播實keep到人氣

on99

條友個樣鳩下鳩下原來咁大盤生意

等gd仲成日串9佢 演唱會又叫佢shut up

從容，冷靜
可能佢無悔意先會咁

我係澳門個邊勁多韓國疊馬仔
基本上有方法幫你轉錢
大把泡菜佬過黎賭

老楊唔係final boss la應該

大陸人真係cls

係囉，成個賭場都係韓國人喎
所以唔知點樣釐定

檢察廳應該係好啲 除非黑警潛入做手腳

都有好多人殺人tim
咁點?
變合法?

我都見到我有fd story仲係話政府揾佢做替死鬼去遮政府醜聞

真係好仆街

咁所以無論如何一定要搵人祭旗洗太平地清理門戶搞之後再搞番好形象, 所以勝利死既機會應該好大

犯法還犯法 拉唔拉人係另一回事??

替死鬼而家佢乜都冇做過咩

海外 日本都有死忠
開地圖炮有咩意思

咁呢單又無事？經理人公司仲叫人唔好誇張

好洗腦

原來做左咁多年

案例
韓國元祖女團S.E.S出身的Shoo於2016年8月至2018至5月在澳門等海外地方，曾26次參與賭博，涉及金額達7億9千萬韓圜（約560萬港元），故被視為海外慣性賭博，案件今日在首爾松坡區東部地方法院宣判，早前檢方向法官求刑一年，而法官今日就Shoo涉嫌在海外慣性賭博，判入獄6個月，緩刑兩年及80小時社會服務令，法官指：「被告即使正以有名藝人的身份活動，仍然賭博，而且愈來愈頻密，賭博的金額亦愈來愈高。」

勝利去一次都贏2億

佢地將贏左既錢比澳門既韓國疊馬仔
幫佢地入韓國account再從中抽水
番韓國又無帶大量現金入境
捉撚毛咩

咸片group又關政府事呀
成班變態佬搞佢死十次

Melon空降
#MAMAMOO 9位
#輝星 71位
#YERI 82位

真係馬伕黎

可能有一條線係佢嘅未俾人揾到

馬後炮咁諗，係咪以前YG保護傘太強，令佢地覺得做咩都有人保，VIP點樣都繼續支持，路人都繼續聽佢地嘅歌，所以先會肆無忌憚，一路咁錯落去。試諗吓勝利好細個已經創業但好多都最後要執，佢係由幾時開始涉足呢啲不當交易？

賣埋紅油都話唔定

啲對話由個代表nim流出

同埋係用賄賂

集團代表

Top好耐之前上綜藝講
果時佢地solo團體空白期難得一聚
但勝利就不停講點搵錢
一早痴左線

真係要多謝勝利比呢粒最大既花生我地食

縱出嚟

本身壞就壞啦，搵咁多藉口，
鄭俊英班人又有咩保護傘

可能真係賭得少, 唔過呱

勝利係草鞋，老楊係白紙扇

冇
佢公司好放縱佢

個代表nim做乜咁正義?

香港班黑社會都未必有勝利撈咁多范

本身人都有問題嘅
太陽又唔見出過事
假設真係咩都唔知先,唔係話一定

香港咪識炒場

咁睇啦 可能演藝上做乜都冇佢身邊既人咁成功
所以係黃賭毒搵到成功感

呢條友串到出晒面…直程去到個程度覺得佢好有自信…一定要告得入呀

可能韓國d on9法例判得勁少

有好多法律同條例都有喺度，係睇執法搜證嘅難易度

喺海外賭場賭錢唔算好「嚴重」，佢做埋外圍莊家就真係嚴重 暫時真係有比較明顯證據嘅嚴重罪行有性招待、賄賂、逃稅

楊菊花同佢細佬俾人週到逃稅。。
而勝利開酒吧既財力係楊菊花俾既。。

香港黑社會排隊買飛放黃牛

同埋幫手去撐政府

對唔住大佬

做錯野無人教返正咪越行越錯

衣冠禽獸 仲衰啲咩呀？一次過放曬出黎啦
真係黃賭毒都中曬 唔差在殺人放火冧樓啦 真係未見過咁雙面 一係你就直接撈偏啦 其身不正學人做明星喎

諗起之前勝利con話冇dancer 比bp拎晒
菊花又唔知佢開con 好可憐
依加

殺人點會經自己手？

就算有錢都證明唔到筆錢係因為賭博而得嚟？

勝利人生做得最錯既一件事 應該就係做左idol
如果唔係佢一定係最勁既大佬

都唔係既 佢都自己做馬伕啦

佢做公關應該幾大成就

唔知架
反正佢乜都親力親為

唔做idol邊到搵到咁多人脈

做idol直頭浪費啦

我老婆做雞 一次收一百萬得唔得
btw 咁多灰色地帶都好難拉人

真係唔覺得羞恥架咩 男人角度點睇馬伕其實？

有咩醜聞醜得過佢呢單

直接由細跟大佬我包佢成就高過gd

唔做idol起家而家只不過係一個普通既馬佚

睇財團果邊要保到咩程度

分分鐘做埋刀手同睇賭檔添

3.8線 勝利睇晒

借佢手清算上屆政府班人啫

真係bangbangbang喇

等今晚sbs 8點新聞

14、15年唔係最紅果時咩

可能老楊就係想揾個idol做幫手
有咩事可以分散注意力

十年後出獄做人中之龍

大國家黨班仆街係應該死
喺李明博同朴瑾惠嗰陣做咗幾多陰質嘢
CJ老細咪同佢啲兄弟唔啱嘅？係就收埋佢地皮喇
有咩理由得啲白手套出事，
班享受嘅上層人士可以全身而退？

係, 清埋上屆餘黨

btw而家最大醜聞都算係佢呢單la ma

idol出名可以擴闊人脈
如果唔係佢邊識咁多人

入到一半都可能唔止10年

普通人做，明賣明買，唔落💊，都未去到羞恥。不過條友做明星，仲要廿出名，就真係羞恥。

佢頂多係粒能幹嘅棋 全能的那些仲等緊係計時炸彈(爆得成嘅話)

你睇佢做得幾落力幾專業
就知佢天生食呢行飯喇

時間分配點解可以做得咁好真係做生意人材

13年勝利喺日本發展
14年佢無咩嘢做，係拍咗套劇
15年BB MADE cb緊，仲有世巡

勝利點睇都係硬食
佢有乜可能有乜能力搞咁大壇嘢出黎啊

應左

實係良心發現啦

trans呢

琴晚訓左 睇到而家終於live番
各位推po速度係光速

唔識睇韓文

隨時係韓國最大反政府武裝組織渣fit人

可能代表nim係被人hack部電話度啫

唔係李代表咩？

你洗唔洗轉icon?

雖然係我啲囝 但呢啲時候唔想受焦點系佢地到

比錢搵蝻去劈油

絲打靚女

追唔切po啊屌 推得咁撚快嘅

同樣的錯誤

一出完就轉左

真心唔明個傻瓜都仲唔快啲聽話? 打完走得去邊

你個treasure13等摺都得

點解次次都有人咁樣自爆左

開足球訓練班然後呃人資料做假身份證，然後去卜康文署旗下足球場，再用三至五倍價放租出去

霉到出咗半個鐘都無翻譯

字都串錯

查完原來係金仔既北韓特工

勝利根本就係一個比idol耽誤嘅黑社會人才

真

應該話佢已經無路走先會咁
CJ可能唔想要返佢

大家好，我是崔鐘訓。

我向因我而感到不快和憤怒的國民表示歉意。通過報導看到了我參與的聊天室對話，再次想起被遺忘的過去的內容，我感到非常痛苦和羞愧。

輕易的說出了輕率的話還沒能記住，這本身就讓我反省了那段時間我的倫理意識是多麼的錯誤。而且看到很多指責和憤怒的文章，知道了到自己陷入了特權意識，感到非常後悔。非常後悔我的不道德生活，我會終生反省。

向因我而受到無法洗刷的傷害的受害者們低頭道歉。也向與本次事件無關的許多受害者表示歉意。

我作為隊長對FTISLAND#成員們感到十分慚愧，還有至今為止一直支持我活動的粉絲們，對不起沒能報答大家的信任和期待。今天起我將離開組合，結束演藝生涯......

對毫無犯罪意識，經常做出輕率言行的我，將一生進行徹底的反省。以後也會誠實地接受調查，並付出相應的代價。非常抱歉。

反得一次就有第二次

佢放出黎應該去墨西哥搵食 果邊做毒梟勁過警察大把前途

佢仲識咁多語言

Big Bad定Breaking Bang

菊花：副業嚟姐，洗咩投資咁多

微博完全無消息

原來學咁多語言有原因

霉到呢

係喎改下先sorry唔睇開男團

係咪第一個向受害者道歉嘅人?

但都係動搖國家嘅醜聞

話唔定係無solo命
以女團遲到都幾次啦
ioi unnies 仲有唔記得左一隊總之都係限定

好似係鄰家少女

big g

向受害者道歉有咩用
上哂報紙先"再次想起被遺忘的過去的內容，我感到非常痛苦和羞愧"
成篇都係I am sorry I got caught

有女團命係唔係應該會一開始就入左twice

gang

JYP唔要佢

我記得上任總統年代，韓國都有愛字頭、青瓜會果類無條件支持政府嘅組織

收聲啦JYP真係對佢好好架

係, 但佢有份參與暫時睇落都係事實, 仲要都應該幾多瓣幾積極下

我意思係話sixteen 嗰時jyp唔揀佢

佢真係衰on9同野心大

而家睇返隊友上節目講既野都係話中有話

PRison 101 個程度係單春出事但同猶太人同流合污咁

都幾好㗎veryvery又比ioi用 又藝人約 又預定center
留係jyp前途光明過black label多多聲

個個垃圾都係打篇廢話
但其他所謂道歉聲明仲噁心
講到最對唔住係fans同公司

唔比佢出道講到以前幾好都冇用啦

GD上節目次次都講真話

正宗條路自己揀仆街唔好喊

痴線咖一日一個post

最需要交代應該係班受害者喎
今次冇比人爆大鑊既話
佢地就會keep住做

李宗泫

完全唔提醉駕單野

笑死人 等睇退團

Sober 隻歌
[勝利]
돈 쫓다 권력 쫓다 명예만 쫓다
don jjotda gwollyeok jjotda myeongyeman jjotda
如果你只是追逐金錢勢力

가랑이가 찢어져 자빠질 테니까
garangiga jjijeojyeo jappajil tenikka
你就會被撕碎分裂

사랑 좋다 우정 좋다 말들 하지만
sarang jota ujeong jota maldeul hajiman
他們說愛是好的 友誼是好的

각오해 뒤통수가 시릴 테니까
gagohae dwitongsuga siril tenikka
但是小心你的後方是否會受傷害

佢退團未

宜家講咩都冇用啦 itchy又出左道 yg又出曬事
佢啲星運真係麻麻地

有新料？

爆到佢？

仲要係勝利唱

Sbs新聞出左佢名

不屑有班ONCE要做埋JYP FAMILY飯
講到自己入面做咁姐

睇黎絲你應該仲忠心過我 其實我唔算去好多佢地嘅con
以前佢地都算成日黎 但窮學生去唔到好多呀 而家有做野有d錢嘅時候 佢地又少左黎…
FT係我接觸kpop嘅初心 唔想因為咁而放棄
啱啱睇到訓嘅文 我算勉強收貨啦 但隱約覺得佢唔止牽涉已知果幾野咁少
希望佢有膊頭咁面對之後嘅路啦
唉 好心痛好累 已經知道愈知愈失望都要手殘咁係咁睇有冇佢嘅消息
身邊冇咩PRI 心情好壓抑 所以我都係上黎呻下
絲你都要好好抒發你嘅感受 Fighting!

好驚Somi都中

識咗咁多年點會唔知
哥哥們應該都勸過勝利
唉

好日都唔同你傾幾句 你就句句有骨
冇得做friend呀

@瘋狂的貧道

【今晚sbs8點晚間新聞總結】
1. 前警察廳長否認勾結說法
2. 截止發微博為止勝利 鄭俊英 調查依然進行中
3. 看sbs今晚的新聞圖！是默認李宗泫 了嘛？

明顯同佢講

每次 cb 基本上上襯綜藝都會講勝利掛住搵錢，已經提過一次又一次，條路自己揀

無錯
但件事發展咗咁多人揭發咗咁多人參與
而家先有人第一次向受害人道歉

條路自己揀

肯定係sbs黑鳩我oppa啦

1. 李宗炫和鄭俊英在團體和個人對話框的對話
記者表示裡從鄭那邊收影片,並把女生當作物品一樣的對話

李: 我昨天和OOO XXXXX了
鄭: 還不錯欸. 下次介紹給我

--

李: 快點給我女人啊
像OO的XXX那種

鄭: 要給你誰

李: 哥哥沒有OOOO的就不錯
如果沒有就漂亮的就好

--

李: 沒有又年輕又漂亮的X嗎?
可以把玩的那種顆顆顆

2. 今天進去問訓的勝利 鄭 柳 都還沒出來
應該會問到今天很晚
現在嚴禁他們外出或露臉,晚餐在警局解決

怕他們三個串供所以傳今天一起問話
還沒進行到三人對質

新組合big gang

李宗炫C位後補

GD都真係盡晒人士

等左好耐

競猜李宗炫幾時退出組合
FNC點出新聞稿好

YG叫藥局
FNC叫咩好
fuckers n condom?

少有高質言論
依家形象上jyp d門面功夫係做得好過sm同yg
但係係泡菜上得做三大嘅你估會係一間潔白無瑕嘅娛樂公司咩
之前jyp邪教單野都仲係不了了之

原來平時佢地講啲嘢係真架！！！！
成個圈都知

比你走:
建立JYP良心公司形象
造就到SOMI有份出道但自願離開
造就到SOMI想自己一個SOLO多過女團出道
結果JYP FAMILY狂屌SOMI
慳返米飯
ITZY出道前解約免費宣傳埋新團

唔比你走+冇得出道:
JYP實比人屌到仆街
多年都唔比佢出道形象受損

FNC: 聲明乾脆複製貼上改名字就好了...

嘩精彩

【SBS】鄭俊英聊天房聊天內容（新增聊天成員李宗泫 ）
李宗泫：我昨天和xxxx做了
鄭俊英：不錯啊，下次介紹給我

OOO XXXX先係重點...

一日滅三團，highlight,ft,cnb

痴撚線，佢地真係唔當女人係人
想像唔到佢地嘅飯有幾失望傷心

冇啦冇啦
FNC玩完啦

【naver】SBS8點新聞：李宗泫也收到了非法偷拍的視頻，和鄭俊英有相關對話。（聊天記錄稍後。

李宗泫都好撚嘔心

cnb應該係聽日先公告啦

幾時到zico 條友都肯定有睇過

佢本身私底下風評都好撚差

狗公既極致

怕他們三個串供所以傳今天一起問話
還沒進行到三人對質
尋日一早串咩啦

佢比起ft個件仲嘔心 仲要當眾抽過唔少水

成班垃圾

ZICO唔撚洗旨意走到阿

連龍俊亨都退團 點可以比zico咩事都冇

扑野姐

想當年有睇李宗泫我結
點知人渣扮暖男

留名等大瓜 恨左好耐啦

呢幾條友都好撚嘔心 枉我睇紳士的品格嗰陣咁鍾意宗泫

隔離金厲旭果個樣

養唔熟留黎都冇用 作為最後嘅利用價值就係幫自己個招牌再抹靚d

ft嗰件上年被人metoo過，只係個女仔一路都唔開名同報警，得啲網民估同爆料，就不了了之

條撚樣分分秒秒都係到提SKINSHIP

雪賢

你講咁耐都係想講呢句姐
估唔到somi單野都比你搵到位入jyp 導導食腦喎

個陣李同鄭既我結都睇晒
好戲到呢

呃到唔少人

志龍盡力了

zico話我一早退左團

jyp同救援派單野無論澄清幾多次呢到都係會定期loop

Yes 唔知小學定初中既事
咁細已經咁癲

還我當初的感動
抽哂水咁

條友除左抽水就抽水

本公司所屬藝人李鐘賢和崔鐘勳只是因為與目前在社會上引起廣泛爭議的相關藝人有交情而聯繫，在此明確表示與此次事件無關。

崔鐘勳最近曾受警方要求協助調查，因此作為參考人出席了調查，但不是作為內查者或嫌疑人身份。 已經結束警方調查的崔鐘勳暫時被斷定與這次的性賄賂等嫌疑沒有特別的關係。

另外，李宗泫和鄭俊英只是很久以前就聯繫過，與此次事件無關。 請不要有不必要的誤會，臆測和推測性報導。

同時，對於網上流傳的有關本公司藝人的惡性謠言，我們將採取強有力的法律措施。

睇返真係打臉

李宗泫想做今晚既MVP

搶c位

監獄101成功第五位

Fnc招聘 bassx1 guitarx2
無不良嗜好

點會唔好戲？上呢啲節目名正言順抽水，被人當skinship

個安代表同生蠔都唔知係咪有裸照係佢哋嗰度

好彩我係J孔昇延姐

爆到最後可能唔只11個坐監

啪啪聲

屌講還講
放開個女仔

厲旭：

可以三隊整合成兩隊

原來韓國咩綜藝都係真人show

後面去夜店同男女比例係啲主持人9up唔係佢講的

嘩屌乜撚野黎

唔緊要啦 依家sm同yg都有野衰過 抵jyp family fans可以拎哂道德高地笑
反正我就唔相信泡菜做到三大嘅娛樂公司會係清清白白

FNC宜家最紅係邊隊

有睇我結都知
最尾跳舞俾佢睇個時 佢個種淫賤眼神
想食左條女咁款
再見了cnblue
龍俊亨
以前偶像

唔好講到好似bp特登搶曬資源咁好冇 勝利一人兩個dancer bp 4個人用4個dancer好撚過份咩 唔好下下都拉bp落水 啲人唔知真係會信你個講法架大佬

炒埋一碟 邊隊缺人就搵nfly個d攝住先

Bp都唔係乜好野

有無人可以update下
而家zico同龍俊亨浦頭未 正式退團未

監獄101仲欠一個最強rapper Z先生

勝利係出面一晚招待幾十個客賺幾百萬 出show都淨係得兩個dancer 公平咩

龍俊亨退左團

龍生今朝退左

龍俊亨退左,岩岩爆多個李宗泫有曬對話

龍俊亨今日退左團啦 話無參與但係有收過睇過鄭俊英D片 退左Highlight

仲有隊live band

李宗泫仲要入左伍

【naver】SBS8點新聞：李宗泫參與了鄭俊英的羣聊，收到了非法偷拍的視頻，和鄭俊英有不合適的對話。對此，所屬社FNC表示會再去確認一下。
@漂亮虎咚咚

FNC

軍事法庭未

FNC on99 慢十拍

下一個
zico 崔泰俊

容和都有份咩

naver掛住報fnc啲野
夜店呢？掩眼法？

禹智皓你係男人就自己死出來自首
開哂名見光死你唔係諗住走得甩啊?
快啲落嚟搵你啲人渣兄弟組返隊淫團玩菊花啦

當睇清楚啦

我諗佢係講鄭俊英

zico自首啦
哂時間

CNBLUE飯？

善彬嚟？

其實都講咗好耐佢人品唔好，當係一個機會睇清楚佢本人啦

想睇佢被人撚

SOR唔記得左呢條友有份拍

可能CJ殺一儆百
CJ 嚟緊404仲要玩5年, 再同bighit男團

最出名個個
sor

記得好耐之前cnblue 比人話係最乖既團 成班淨係打機唔出街 點知依家

弱弱一問崔泰俊又係我結同普美嗰個?

歌手李

係

佢果陣真係好靚仔

係, 朴信惠條仔 同zico同宗泫好FD

Zico咁老定會唔會真係無把柄呢

覺得佢應該依幾日係咁俾同期問受害者有邊個

@韓國me2day

【SBS獨家】14日晚,第四爆,實名曝光勝利&鄭俊英等人所在的聊天群成員包括CNBLUE成員李宗泫!

根據報導李宗泫曾通過團體聊天群及個人對話中接收視頻,並在對話中說道"我昨天和XX的孩子們XXX了",鄭俊英"不錯呀!下回也介紹給我";李宗泫"快給我女人,像XX一樣的XX!"鄭俊英"給你誰?"李宗泫"哥沒XX過的更好,沒有的話就給漂亮的X";李宗泫"沒有年齡小的漂亮的善良的X嗎?很適合玩玩兒的kkkk".

另外報導中還公開了崔鐘訓的對話內容,他將睡著的女人的照片上傳到聊天群內,熟人許某問道"誰呀,身材X好",另外崔鐘訓還在群中分享了非法偷拍的視頻,並催促朋友拍攝女人的身體.

3個仆街
我仲要普美飯

條友知咁多 唔信真係冇野比人搵到

政府(如果大boss真係)/財團出事--->搵中boss叫勝利擋--->先查到jjy--->再到崔李等等
所以宜家爆呢啲都係祭旗 jjy更加係相對輕can 只係佢三觀敗壞先搶曬fo
所以其實

崔生同iu有新劇

一日爆一個，係咪之前俾人點過名嘅人都走唔甩

就快爆post
邊狗上線未

ZICO仲好地地喎

對李宗泫好失望

利申：cnblue飯

唔係真係信嘛？

佢今日都去左差館嘛 經警察比記者爆下嘛

可能sbs已經揾好哂啲料預備每晚8點公開

勝利未學壞之前可能都好乖架

而家個group仲淨幾多個明星未爆？講崔泰俊純粹係因為同鄭俊英果班熟？

7788喇

想知收視有無升左

sbs獨家咁 你話升唔升

1001

開定

屌 追唔切post

1

瘋狂F5